香港人笑話水平真係好低

頭先旺角等緊紅綠燈聽到個毒撚問
有咩女人識射精 話答到自貼上網
原來個答案係務求大家開開心心 當打和啦